## Восстановление базы из дампа

#### Подготовка
При запуске `restore.bat` произойдет создание новой базы данных и заполнение ее данных из .dump файла.
Необходимо скопировать `config.yml.dist` и вставить в эту же директорию под именем `config.yml`.
При первом запуске необходимо поправить параметры в файле `config.yml`.
1. `user`=postgres                            -  Пользователь под которым выполняется вход в psql (по умолчанию postgres)
1. `password`=****                            -  Пароль пользователя (для postgres указывается при установке СУБД)
1. `dbname`=******                            -  Имя создаваемой БД. Должна совпадать с DB_DATABASE указанном в `.env` файле в корне проекта
1. `backup`=D:\base.dump                      -  Путь до файла с дампом базы
1. `postgres`=C:\Program Files\PostgreSQL\10  -  Путь до установленной версии Postgres

#### Запуск
1. Запустить двойным кликом `restore.bat`
1. В терминале еще раз проверить верны ли настройки
1. Ввести Y если все указано верно
